金仔如何有霸氣向國民交代北韓無份踢世界杯？

為慶祝美朝峰會順利完成，今年世界杯將會取消

幾靚仔

美國 中國都冇 洗咩交代

好撚似人造人20號

北韓比中，美強大

北韓又唔係民選國家點解要向人民交代?

解決要求解釋既人

個photographer 咁好心影到型棍feel

南韓隊入面全部都係北韓人你地唔知咩！

佢地鬼知有世界盃咩

佢地剩係知有馬騮搶球遊戲

金仔要展現自己國家的強大而又令國民心服口服，真心崇拜

係錄左場波贏左就播出黎當直播,輸左就唔播

真心幾型

等贏左世界杯果隊再同北韓打爭"真"世界杯

搵班捉左既鬼佬扮球員再鳩踢輸比北韓

肥仔係19號

同Tvb一樣唔提足球

個頭咁正常既

個髪型真係好型，好想跟佢剪

仆你個街 亞視黎既